在岸人民幣升0.5%穿6.7 中間價創4個月高

【在岸人民幣升0.5%穿6.7 中間價創4個月高】在岸人民幣升幅擴大至0.46%，報6.7849。離岸人民幣維持升0.3%，報6.7914。人民幣中間價調強366點，報6.8160，為去年8月30日以來新高。中美貿易談判結束，傳遞出或許有望達成協議從而結束貿易戰的謹慎樂觀基調。特朗普政府稱中國承諾採購更多的美國農產品、能源和製成品。中國商務部稱談判增進雙方了解，為解決彼此關切問題奠定了基礎。

唉, 屌, 11月走晒

milkmilk

大爆升